沙特阿拉伯原油戰揭開戰幔 香港恒生指數競價時段暴跌1012點！

個市人踩人

揭開了戰幔 算破綻 一子決江山

咩app 黎？ thanks

車厘！！！！！

熊市來了

呢個廣告幾有趣

肯定又係俄羅斯同沙地一齊食大茶飯，幾日後肯定又宣布成功簽定減產協議

A「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片!起碼睇30秒！
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！